有無人食緊吉野家做緊冷氣軍師？

曱甴牛肉飯

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

係咪淨係得我一個on99 每晚等開花
利申：次次出黎都冇人